商台記者被槍擊(上空角度)

根本就係想謀殺

甴近平

已經打算殺記者

個別事件不作評論

推

枝牙膏